柒到唔敢睇 冷氣軍師質素

求del 所有post

十萬人、百萬人跪行警察、政府

我真係笑撚到癲